好掛住你

metoo

好掛住你

我都好掛住佢 一切可好？